眼鏡撚想問下潛水野

話說最近鐘意咗潛水，買咗好多潛水裝備，但一路都未買潛水鏡
因為本人係四眼仔，有冇咩潛水鏡啱四眼仔用? 去迪卡儂試過側邊可能會入水

我用scuba pro, 可以配度數鏡

幾錢，舒唔舒服?
你知宜家啲潛水裝備幾貴架啦

舒服，入唔入水睇下啱唔啱面型同鬆緊較得好唔好，我都試咗幾次先啱
連埋度數鏡$800（友情價）
不過好似話因為係水入面睇嘢會放大咗
所以度數唔使配咁足

時代革命無罪

光復香港有理

有分單片鏡and 左右兩邊鏡
理論上單片視野會廣闊啲
左右兩邊鏡型號可以配有度數鏡片
有近視唔建議帶Con落水，由其初學又或者training，帶住Con鹽粒砂粒有機會會磨損角膜，不過講係咁講，好多人都會帶Con落水

潛水鏡唔好貪平，始終貼身野，平嘢浸海水膠邊老化玩三兩次gg

Gull / scubapro

利申: 有近視帶Con落水

度數唔好配足，每隻眼度數-50 至100度都ok

幾度近視？建議你上潛水店試下先，個個人面形唔同，未必款款岩你

我用緊Gull Mantis 5加近視鏡，非常好用